香港點解可以出到黃定光呢d極品廢人？

日日訓覺
訓撚傻咗？
個狗屎垃圾城 一條友都冇
螞蟻都多過客
仲話收支平衡
訓撚到懵撚咗？